想搵返套以前細個睇過既動畫

記得以前tvb播過
係講機械人既 佢有五part 兩手兩腳同個身
每一part都要有人駕駛 我記得男主好似一開始係駕駛左腳

套野係咪好多大波妹

都唔係好記得啦 好似個身係個女人揸

可能係超重神

重力王

係超重神 唔該哂各位